有父幹已上車 應該搵有前途工定hea工

租左出去唔洗點供應該搵咩工好

今次真係認真post,面對人生至重要既規劃

同埋已草左筆錢比結婚同讀書

點好

hea

呢D野駛撚問人咩.

有無原因

想參考下，hea工預第時無工作能力，前途就有啲目標

身體好精神好咪前途工
身體差要養身咪hea工

hea工幾時都有得做, 你野想去做咪做law.

唔使搵工啦

有前途既工唔會請你
其實唔使咁多野諗

我可能講得唔清楚，呢家呢份工有前途，但係好辛苦，諗緊轉唔轉去hea

咁又唔得，幾hea都做下

其實唔會有參考價值，因為心入面通常一早有答案，問人都只係等有同樣諗法嘅人講出黎增加自信心

都係睇你想唔想做, 人地答鬼到.
無壓力咪放個長假再搵工個時都知la.

又係問黎都多鳩餘

重未有人有能力答到

Hea 工加一
你咁撚勤力做乜鳩姐，都係幫人打工

去澳門搵食最好

g

唔係可能 根本講野一舊舊 似足你老豆

?

收皮啦 又係你呢條傻鳩